如果條女話唔想拍拖係代表咩意思

如題

唔想同你拍

真

比你搶先添

現在將來都唔想同你拍

此post已完

想同我拍

sorry各位大佬我錯
唔想同你拍

唔鐘意你囉。

係中意你 就唔會講唔想拍拖啦

代表叫你收皮 自己行開 唔好阻住曬

想散

代表可以直接扑嘢

面補充
試過，唔夠一個月佢就拍左
不過最近先知條友係藍

唔想同你拍

足夠鐘意你嘅女人唔會咁講

得一個答案

不要再說了